有無人廿幾歲都未去過旅行？

利串：未

好多年無去

我指一次都未去過

窮撚

駁唔到

未同屋企人去過

我陪你去

點解

黎 走

返大陸算唔算?

算既 遠既話

30歲未搭過飛機

朋友

最遠係去邊

正路有咩可能會未去過

下年去泰國同日本

未去過 好污糟咁

樓主其實係想招學生妹sp同佢去旅行，佢長駐成人台成日撩絲打，成人台唔俾留tg咪去其他台開po引絲打留tg

你腦入水？

垃圾

快d去破處
去完旅行同人傾計都多d話題

點解旅行完會多d話題
不過又真係成日聽人講旅行野